求救 關機自動進入左呢個畫面

岩岩先重裝完
一開機就入左呢個畫

次次都要噤多次enter先入到window
上網搵親都係教點熄開機啟動程式 完全唔關事
有無巴打幫幫手